機場-平行時空香港人：Red Velvet活動

屌
睇到心都炆

唔明有咩心情追星！

機場邊到有集會 行左陣都未見

都無手足

好撚炆